# Дипломный проект по курсу Devops

##  Создаем инфраструктуру как код (iaC) через terraform
### 1. Разворациваем три инстанса в Yandex Cloud  
    -  два сервера в одном кластере Kubernetes: 1 master и 1 app
    -  сервер srv для инструментов мониторинга, логгирования и сборок контейнеров.
